你知道嗎？你喺街逗留多60秒...

就多1分鐘嘅機會感染武漢肺炎

你知道嗎？你喺連登逗留多60秒...

就多1分鐘嘅機會得到負皮

都多1分鐘收正評

依家仲出街等於攞條命去博

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

求推

點睇

想留返條命抗爭 就唔該唔好出街

屌你你而家先講

你知道嗎？你喺街逗留多0.00001秒...

就多0.00001分鐘嘅機會感染武漢肺炎

係咁計咩

所以D人去行山 唔係街

仲多人過條街
死快D

你唔係出完街返黎呀？

仲出街真係死快D

愛手足
命仔要緊呀

行山都變左高危活動